究竟係我犯賤定係女人犯賤

以前對啲ex好衰果陣就 死纏爛打
好喇而家會珍惜啦 對現任好好連大聲同佢講野都未試過 但換來係分手收場 真係好諷刺
可能係報應

下一段好好經營咪得
過去由佢喇

呢段感情我已經好用心經營 已經將自己能力所做到最好既比佢 可能我比嘅唔係佢想要既

咁無計架
啱既人係要花少少時間先會遇到既

講到尾都係什麼錯的時間對的人又乜乜對的時間錯的人囉

已經無信心喇

段感情最初開始果陣 我以為遇到對的人啦 原來都係假既

咁快無信心..........
你咁無信心女仔點埋你到呀哥哥

你遲啲遇到真係岩果個回頭望番就唔會覺得而家哩個岩架喇

應該係衰得黎好關係先會長

無女仔會想識我架喇 自從同左佢拍拖之後斷左6親咁 依家無乜交際

暫時都唔想諗 實在太禿

我都係咁
我都零異性朋友
但單身都好好

我就係好珍惜呢段感情 對佢衰真係做唔出

放得低果陣先會覺得單身好 真係羨慕你

逼自己放低緊
之前同前度一直糾纏 斷唔開...
明明分手但又成日keep contact

一齊左幾耐
用左幾耐時間逼自己放底

4月分手 7月復合但好快又散左
係前幾日先逼自己要放底
好唔捨得佢
但佢已經當我係路人甲

有無拍左1年
我都應該比人當左路人甲

無一年呀
我知無一年實俾人笑話玩玩下
但有冇真心 自己感受到的

當上堂囉 未試過點知自己衰咩
拍得愈多拖愈識拍拖 愈識得珍惜對方
拍拖從來唔係咩人地所講嘅
「一個願打，一個願挨」
而家 兩個都願打願挨
咁先至係真愛

有無真心 唔係時間可以衡量
我明白呢種感覺 我啲朋友都咁樣話我

完全正確
我都逼緊自己放底架喇

發覺感情真係有報應
以前好狠對ex
宜家係會比現任食住
但比我簡多次
我 都 係 會 同 上 一 個 分 手！